入來聽個好消息，地鐵唔會再壞！

已經有晚打整合、開過post

以往幾次發生大爭議性嘅政治事件

只要noise大，前前後後一兩日地鐵就會出事

信號系統故障、總機reboot

太多巧合就唔係巧合啦！

地鐵停一停，搵少好多錢，豬仔又嘈無得返工！

政府身為大股東又要象徵式罰錢，變相有加無減！

逃犯條例通過前夕，港共使少少錢就轉移大眾視線

黃賓穎許志安功不可沒支持你地

有人覺得太洗版

但總會有幾隻唔講政治嘅隱性五毛話：

我關心時事，同時關心娛樂新聞、台灣風化post快點強姦我、關心外國貓貓狗狗被虐 要一人一信抗議 都得啫！
可以同步進行囉！
鍵盤打幾隻字以為救到香港？一尾得個屌字！
你又做過咩呀？上連登打兩隻字就叫做實事呀？

多得呢種契弟，五毛唔使開工

試問你地一日會睇幾多個post?
如果長期熱門係呢堆垃圾post，我唔太相信群眾焦點會focus係應該關注嘅事上面。

每多一件事一個post出現，就會降低睇到應被關注事件嘅可能性。
南韓係個好例子，一出事總會用花邊新聞轉移視線，「同時關心唔得咩？一定要對立？」我屌你老母啦！

等沉底

我愛黃心穎！狗鐵唔需要再壞了

哪怕只有一個人睇到

我睇到
我都覺係咁。

有冇人理《逃犯條例》

請移玉步 有懶人包

再推